<h3> C.P. IFCD0111, 2018</h3>
<hr>
<h4> Módulo 1: Sistemas Operativos y Apps; software libre en internet</h4>
<p>
  este es el prototipo para el primer módulo; <br>
  para el backend usamos <b>NodeJs</b> en una tarea programada cada minuto (<i>actualizaDB.js</i>); <br>
  el frontend (<i>index.html</i>) usa <b>jQuery</b> y <b>Bootstrap</b>
</p>

